富臨：父親節特供「鋼管跳舞雞」

係Facebook見到
藍店果然係腦殘+低俗

仲要影衰曬鋼管舞，明明係一項健康運動

富臨On99。除非老母死左，如果唔係，邊個夠膽點呢味送俾老豆食？幫老豆叫雞？

你點影到？

😂😂😂😂😂笑撚死

個post內文 第一句就講咗了

連登好多弱智

縮返埋去你老母個閪到啦 懶撚叻咁
句嘢又唔撚好笑又戇鳩 唔撚明你地班人諗乜柒

著到成隻雞咁跳淫舞都叫健康？？

認真，跳得 pole dance 都淫，套衫同bra , 底底有乜分別

仲要表演時帶埋d仔ssss去，成班淫閪喺度郁黎郁去，都唔知 gup 邊個好

利申想屌

特供係咩簡寫？
見人哋稻香一蚊雞又想學人賣雞又學到不倫不類

女權閪又放假？

未食藥？

商品說明條例?

一個女性我感覺到好似被侮辱
富臨 用 異樣的眼光企圖強姦全香港300萬女性 我哋要向平機會投訴
侮辱女性
如果唔係就投訴埋啲左膠

共產黨用詞

佢係五毛黎

你老母幫佢影架囉

乜撚嘢五毛啊 唔啱聽就五毛？
屌你老母咁你同啲小朋友一比人鬧就走咗去有閪分別？ 唔撚比人屌得就咪撚學人上網 返去搵你老母傾計啦 小朋友

柒撚咗仲諗住撐？